#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 1970-1-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-18 20:21+0000\n"
"Last-Translator: Magus <magus@bgforge.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://tra.bgforge.net/projects/fallout/fo2tweaks/ko/"
">\n"
"Language: korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.1.1\n"

#: install.tra:1
msgid ""
"You must have either Killap's patch OR restoration project installed before "
"installing FO2tweaks. http://killap.net/fallout2/web/Downloads.html"
msgstr ""
"=FO2tweaks을 설치하기 전에 Killap의 패치 혹은 복원 계획(Restoration Project)을 설치하셔야 합니다. "
"http://killap.net/fallout2/web/Downloads.html"

#: install.tra:2
msgid "Party"
msgstr "=동료"

#: install.tra:3
msgid "Inventory"
msgstr "=인벤토리"

#: install.tra:4
msgid "Miscellaneous"
msgstr "=기타"

#: install.tra:5
msgid "Speed"
msgstr "=속도"

#: install.tra:6
msgid "Requires Killap's restoration project"
msgstr "=Killap의 restoration project 필요"

#: install.tra:7 install.tra:33
msgid "Unknown Sfall version, not updating!"
msgstr "=알수없는 Sfall 버전, 업데이트 중단!"

#: install.tra:8
msgid "Unlimited carry weight"
msgstr "=소지 무게 무제한"

#: install.tra:9
msgid "Inventory filter"
msgstr "=인벤토리 필터"

#: install.tra:10
msgid "Unlimited trunk"
msgstr "=트렁크 무제한"

#: install.tra:11
msgid "Unlimited party"
msgstr "=동료 무제한"

#: install.tra:12
msgid "Companions never use burst fire"
msgstr "=동료가 절대 난사 하지 않음"

#: install.tra:13
msgid "Unrestricted party combat AI"
msgstr "=동료 전투 AI 제한 없음"

#: install.tra:14
msgid "Armor doesn't reduce Chosen's run speed"
msgstr "=방어구가 선택받은 자의 속도를 저하시키지 않음"

#: install.tra:15
msgid "Increased run speed"
msgstr "=달리기 속도 증가"

#: install.tra:16
msgid "Party NPC can run as well as Chosen"
msgstr "=동료 NPC가 선택받은 자 만큼 잘 뜀"

#: install.tra:17
msgid "Both of the above options"
msgstr "=위의 두 옵션 전부 선택"

#: install.tra:18
msgid "General game speedup"
msgstr "=기본 게임 속도 증가"

#: install.tra:19
msgid "Fire damage"
msgstr "=화염 공격력"

#: install.tra:20
msgid "Molotov cocktail"
msgstr "=화염병"

#: install.tra:21
msgid "Fire damage and burning death animation"
msgstr "=화염 공격력과 불타는 죽음 애니메이션"

#: install.tra:22
msgid "Grenades ignore armor class"
msgstr "=수류탄이 방어 등급을 무시"

#: install.tra:23
msgid "Start at level 4"
msgstr "=4레벨로 시작"

#: install.tra:24
msgid "Silence idle fake reload animation for SMG and rifles"
msgstr "=기관 단총과 소총이 쓸데없이 가짜 재장전을 하지 않음"

#: install.tra:25
msgid "Stretch game plotline"
msgstr "=게임 대사 속도 늘이기"

#: install.tra:26
msgid "Oxygen tank protects from radon in Broken Hills mine"
msgstr "=산소 탱크가 브로큰 힐 광산의 가스를 막아줌"

#: install.tra:27
msgid "No close range penalty for scoped weapons"
msgstr "=조준경이 있는 무기의 근접 거리 패널티 삭제"

#: install.tra:28
msgid "Remove Kaga"
msgstr "=카가 삭제"

#: install.tra:29
msgid "Disable Knockback"
msgstr "=넉백 제거"

#: install.tra:30
msgid "Installing Sfall"
msgstr "=Sfall 설치"

#: install.tra:31
msgid "Updating Sfall"
msgstr "=Sfall 업데이트"

#: install.tra:32
msgid "Map hotkey"
msgstr "=지도 단축키"

#: install.tra:34
msgid "Good Sfall version found!"
msgstr "=적절한 Sfall 버전 인식!"

#: install.tra:35
msgid "Clearer Miria dialog"
msgstr "=알기 쉬운 미리아의 대사"

#: install.tra:36
msgid "Automatically walk through unlocked doors"
msgstr "=자동으로 잠기지 않은 문을 지나감"

#: strings.tra:101
msgid ""
"The archives list only two vaults: Vault 8 (this Vault) and Vault 15, "
"located far to the south."
msgstr "=기록된 목록은 두 볼트 뿐이다: 볼트 8 (현재 볼트) 그리고 볼트 15. 남쪽 멀리 위치해있다."

#: strings.tra:102
msgid ""
"The archives list only two vaults: Vault 8 (this Vault) and Vault 15. "
"Unfortunately, coordinates are not recorded."
msgstr "=기록된 목록은 두 볼트 뿐이다: 볼트 8 (현재 볼트) 그리고 볼트 15 안타깝게도, 위치는 기록되어있지 않다."

#: strings.tra:103
msgid ""
"Hello there. I'm Lou. Owner of the Malamute Saloon, finest house north of "
"San Fran."
msgstr "=안녕하세요. 저는 루. 샌프란시스코 최고의 주점인 말라뮤트의 주인이죠."

#: strings.tra:104
msgid "Hello there. I'm Lou, owner of the Malamute Saloon."
msgstr "=안녕하세요. 저는 루. 여기 말라뮤트 주점의 주인이죠."

#: strings.tra:105
msgid ""
"You access the computer and quickly scan all available files. You find the "
"location of Vault 13%WNL% and copy it to your PIP-Boy."
msgstr ""
"=당신은 컴퓨터에 접속하고 재빠르게 가능한 모든 파일을 뒤진다. 당신은 볼트 13%WNL%의 위치를 찾아내고 PiP-Boy에 복사한다."

#: strings.tra:106
msgid ""
"You access the computer and quickly scan all available files. Unfortunately,"
" you can't find location of Vault 13."
msgstr "=당신은 컴퓨터에 접속하고 재빠르게 가능한 모든 파일을 뒤진다. 안타깝지만, 당신은 볼트 13의 위치를 찾지 못 한다."

#: strings.tra:107
msgid ""
"Other than the location of Vault 13, the computer contains no useful "
"information."
msgstr "=볼트 13의 위치 이외에는, 컴퓨터엔 쓸만한 정보가 하나도 없다."

#: strings.tra:108
msgid "The computer contains no useful information."
msgstr "=컴퓨터엔 쓸만한 정보가 하나도 없다."

#: strings.tra:109
msgid "[You smile and start to undress.]"
msgstr "=[당신은 미소지으면 옷을 벗기 시작한다.]"

#: strings.tra:110
msgid "[You smile, then jump at her and start ripping her clothes off.]"
msgstr "=[당신은 미소짓고는, 그녀에게 뛰어들어 옷을 마구 벗기기 시작한다.]"
